覺唔覺得佢好似後生嘅王祖賢?

似譚小環

又真係幾似

屌 成班學生會都係老千黎

呢套我都有睇

點夠佢似